一齊左咁耐，開心左咁耐

點解可以咁狠心話分手就分手，連見多面都唔肯。我好後悔，除左認錯 promise 唔再犯，仲可以做咩你先原諒我？我仲好中意你

你做左咩先

講多少少先

分手咪分手囉柒頭，唔啱咪搵過個囉
分左手都要上黎叫春，真係正一傻鳩
你老味我係你個ex知你咁鳩無用都笑柒你啦傻西

你老味諗住post上黎有人可憐你？

屌你老味連登就係咁撚多呢啲濕鳩5p野搞撚到咁撚低質

得你開心，
人地唔開心

冇人可惜你

promise 唔再犯